瞓得唔好、成日覺得好無奈好嬲好無力，有冇人想傾下計？

長話短說
有班傾計人員以tg stand by同有情緒需要的朋友傾計，你有需要又好、或知道身邊有朋友有需要都好，歡迎搵我地！
所有對話絕對保密，有需要可以要求我地刪除相關對話記錄！

查詢：@kpop5678
Channel：@iwanttochat

抗爭路好長！要照顧好自己，照顧好身邊的人！

有興趣睇詳細版
#背景
在第三個反送中年輕人自殺後（26/9），一班年輕社工自發開始了「社會運動情緒Secret Page」的Facebook專頁 （ ，匿名收集網友想抒發的說話，然後由管理員們作出適切回應，最後刊登於Facebook專頁上。專頁運作了一個多月，共約60個投稿，另有一些網友會以inbox尋求我們支援情緒。

反送中的運動發展了三個月，情緒支援的需要沒有半點減少，特別是警方暴力的事件每日俱增，不公不義而且荒誕的片段沒有停止，市民心裡的憤怒、失望、無力等情緒，不斷積壓，甚至有手足被警方疑以性暴力和肢體暴力對待，其創傷實難以想像。

不少現存的民間情緒支援平台，也出現應付不下的情況。因此，「社會運動情緒Secret Page」決定重整再出發，展開更深入而持續的情緒支援，不再只是回應網上投稿。雖然平台現不是全由社工和輔導人員組成，但我們相信，好好地訴說內心的想法出來，已經是重要的治癒過程。

#三大工作
1. 跟進每個求助手足，成為同行的朋友，在TG傾談，聆聽你們的處境、想法和感受，一起整理發生著的事情。運作方法：聯絡以下其中一位Admin，Admin初步了解你的情況會分配傾計人員予你，請等候傾計人員在TG pm你。

請即聯絡：@st000555 / @plato2019 / @kpop5678

2. 在「發夢」時段的提供即時的 #網上TG情緒支援，聯絡方法請留意當日Channel上 @iwanttochat 的發佈。

3. 不時舉辦 #各類情緒支援工作坊，讓手足可以有不同的方法抒發情緒，整理想法。

#注意事項
1. 在傾訴期間，以保障個人及傾計人員的安全，請雙方避免透露將可能承受法律責任的資料。傾計人員亦不會主動向求助人士查問個人資料（例如全名、住址、身份證明文件、就讀學校、就職公司等）。

2. 為保障雙方的個人私隱，除在Admin 群組內，不得於未得同意前公開任何對話內容。如有需要，手足可要求即日刪除相關對話內容，或以Secret Chat方式展開對話。

3. 如有進一步的情況而我們無法處理，在 #手足同意下，我們將轉介至其他提供不同服務的民間組織和機構。

查詢：@kpop5678
Channel：@iwanttochat

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】

Tui

Pish

推！！！！！！

推！！

pish